可能係第一個忍尿post

好急呀
未落車

殊...

薯薯薯薯薯薯

睇j圖忍尿
萬試萬靈

忍左好耐

旁邊有人

扯左就屙唔出

出處：監獄學院

瀨咗未

花學姐

屌你老母，未試過覺得程車咁漫長

努力ff令自己扯，但係太急，扯唔起

到未呀

好想折曬d紅綠燈佢

我見到希望啦 就到

你幻想下有隻蟻你嘅尿道入邊行就冇事

一百米賽跑 同膀胱競賽